{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044471",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 마이앤트세라펜션"
    },
    "text": "当ペンションは鏡浦道立公園内に位置しており、アルムドリ松林に囲まれてフィトンチッドと一緒にヒーリングすることができます。 ペンションから徒歩5分の距離には泗川海水浴場があり、美しい海を快適に楽しむことができます。 入室時間は夕方18時以降で、事前連絡をお願いします。 客室内では甲殻類、豚肉、魚の調理および喫煙が禁止されています。 これに違反した場合、ディープクリーニング費用5万ウォンが請求されます。 客室利用の案内事項としてはバーベキュー場、駐車場、メゾネットタイプ、Wi-Fiなどがあります。 バーベキュー場は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は17時から22時までです。 駐車は可能で、海水浴場も徒歩5分の距離にございます。 また、個人水遊びチューブの空気入れサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは鏡浦道立公園内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションから徒歩5分の距離には泗川海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は夕方18時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "甲殻類、豚肉、魚の調理および喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "違反した場合の罰則はありますか？",
            "answer": "違反した場合、ディープクリーニング費用5万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の案内事項には何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、駐車場、メゾネットタイプ、Wi-Fiなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "海水浴場も徒歩5分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "個人水遊びチューブの空気入れサービスはありますか？",
            "answer": "はい、個人水遊びチューブの空気入れサービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 302
    }
}